iPhone 8 可能用TFT 呢

一日未出都無好有定論

而且佢又唔係曲mon 睇唔到有咩技術層面一定要oled

慳電、薄

指紋
不過我好唔想部部都amoled..
SLCD已死